700蟹貨支持區

成手都係

不了

700長揸唔怕喎

今年會見250，到時好放

Ching咁保守

幾錢入？

229 十手

唔會回調咩

成手蟹，幾時返返家鄉？

等大回調先入貨！

150 貴唔買
160 貴唔買
170 貴唔買
⋯
229再次破頂 買
即變蟹貨

揸實
騰訊起碼有30年命
第時業績唔掂仲可以派息續命
無得輸

十手都係輸好少姐

依家啲息連手續費都唔夠填
利申：用銀行股票戶口

佢老破點買股

二十幾倍

係100倍阿 CHing
1拆4阿

拆五

你點計到一百倍

53.5入，現價222.8實質係222.8x5=1114蚊
我都唔知點計到100倍

勁假又230

走啦

你個名